今年第19年過Lonely Christmas

其實我都冇話單身唔好,但我都只係想過一個有女陪既聖誕節姐.點解都可以咁難
平時岀街都發覺個天有啲唔公平既
見到啲又樣衰又毒又肥既都可以有女,而我就.....唉
利申樓主唔係毒柒既人,平時都做開運動
點解都可以冇女,係咪想問點解我咁多點解呢
一係性格差嫁啦 但我性格都比較和善
有冇絲爸可以解決我既疑難

因為短

我唔信 佢都見唔到

唔毒唔柒？
你自己以為咋嘛

我著女裝扮女陪你囉

正常樣囉 10分都有6到7分既

先19就叫哂春
宜家d人有冇咁渴呀
定係見人有得拍自己就想拍

咁又唔好 煩到你我都唔好意思既

算啦 我19歲果陣都以為自己好大個

樓主唔係毒柒既人
自己睇自己

你走寶啦 我女裝仲靚過女

係對自己咁有信心使上嚟叫春咩
睇死佢咪又係中上男神嗰d

正當你身邊朋友岀現一對又一對既情侶,就會感受到偶然既寂寞...

咁當我有眼不識泰山

中上男神又唔敢當
正常樣囉

你還有另外19年呀

Same here👋👋
聖誕真係唔係幾掂，搞到個人更加空虛寂莫凍，
約反同性嘅fd玩囉
或者反下工，唔知你做咩😂
唔好求其flirt條女 玩感情😌

樣唔差咁你有冇追過人呀 巴打

好慘咁 我寧願冇拍拖

型撚到

old cfood係要教吓d小朋友

我都係第十九年

連登真係好多細路